{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009214",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 라메르펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。 ご予約の際、人数追加がある場合は事前にお知らせください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペットと一緒に宿泊できるところがありますが、同伴入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合でも入室は保護者同伴や同意がある場合に可能です。 入室と退室時間を厳守してください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償を要求することがあります。 客室内では魚や肉を直火方式で焼くことが禁止されており、個人的な炊事道具も入室禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽や飲酒, 高声放歌は他の利用客の被害になることがありますのでご遠慮ください。 予約をする場合バーベキューの利用が可能で、炭、焼き網、グリル、ホイルなどを使用する場合、2人は20,000ウォン、3~4人は25,000ウォンを追加で支払う必要があります。 電気グリルを使用すると、追加で10,000ウォンを支払わなければなりません。 ペンションに駐車が可能で、ビーチまで歩いて行ける最適な位置です。 周辺の観光地としては外賢海水浴場、九条羅海水浴場、ハンマーモンドル海水浴場、ヨチャモンドル海水浴場、風の丘、廃王城址、巨済捕虜収容所、メンジュン族テーマパーク、コンゴジなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合は事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはペットと一緒に宿泊できるところがありますが、同伴入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合でも入室は保護者同伴や同意がある場合に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の使用には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼き物はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を直火方式で焼くことが禁止されており、個人的な炊事道具も入室禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、高声放歌はできますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客の被害になることがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "予約をする場合バーベキューの利用が可能で、炭、焼き網、グリル、ホイルなどを使用する場合、2人は20,000ウォン、3~4人は25,000ウォンを追加で支払う必要があります。電気グリルを使用すると、追加で10,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションに駐車が可能で、ビーチまで歩いて行ける最適な位置です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては外賢海水浴場、九条羅海水浴場、ハンマーモンドル海水浴場、ヨチャモンドル海水浴場、風の丘、廃王城址、巨済捕虜収容所、メンジュン族テーマパーク、コンゴジなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 624
    }
}